Примечания

Общая ширина: 180px

Общая высота: 180px

Размер секции 90 на 90px

Цвета:

темная секция: #654430

светлая секция: #f7ebcc

Шашка:

основной цвет #5f5d5e

обводка #252324

общий радиус: 28px

толщина обводки: 3px
